呢間野係咪痴咗線

點解可以咁滿嘅

好似好好食咁
有冇巴打食過呢間 ?

係邊？

賣廣告相先有咁多？

Where

葵廣?

葵涌廣場地下 A48B 舖

諗住今晚去懲罰佢

呢間野比狗食
海膽有尿味
衰過食爭鮮

咁鰻魚呢 ?

喂好打手feel

通常呢d情況，如果有人去完發覺實情係爭好遠既話，就會上黎屌，屌完之後間野就可以準備摺埋

老闆呢一刻心情實好矛盾：仆你個街，賣下廣告姐，日後俾唔足又會俾人屌，俾得足又無得賺

打手 拉

上次特登去都無開

行過一撚大陣腥味，仲夠膽賣廣告

屌你喇打手, 就嚟放工要搵啲野食呀

根本係
點會買咁撚多
買條手卷咬下都話
幾碟幾碟咁上

廣告不是這樣做的

誤會咗啦, 上面啲圖唔係我買的, 我係搵緊今晚食乜咋

係咪慘過返印度巴打啟發左你

唔是廣告, 打手死全家, 你唔幫襯我亦都無所謂
我淨係想睇下有冇人試過呢間
不過睇嚟好似無咩人試過

你唔幫襯我亦都無所謂
此地無銀

Over左..
除左個標題似樣
其他都打手味濃

有時人諗埋一邊真係好難搞
Okay 喇, 你鍾意點諗都好

食過好好食
樓主食完上黎報告

打手還打手
後面貼晒文宣都係黃店
支持

幫黃店做打手有咩問題？

三文魚反卷加埋啲醬好正

無問題
課金算啦, 食真係咪搞
佢專登吱勁多芝士呀沙律醬呀
遮過佢d 食材酸縮味

一律打手黃店唔幫襯 拉

我自己鐘意食
火炙芝士三文魚反卷

可能我食開屎 我覺得間嘢都唔錯 最緊要係黃店

經過親舖面都係冇人係到

打手

其實我想問地下近邊, 我去親葵芳廣場都唔覺眼有呢間野
通常我上最上嗰層

要揸佢門口隻雞

你唔幫襯我 亦都冇所謂
你唔幫襯 我亦都冇所謂

黃店又好食 理撚得佢係咪打手？
上面班人屌乜9

葵涌廣場

後者 thx !

發動打手技能
利申非打手
打手死全家！！！！

黃？

呢間偽黃黎, 之前又alipay又wechat pay, 見現在扮黃有著數先扮黃!

間野樓主開？

100%黃店 先好上來宣傳

藍店我理撚得你10蚊100個手圈 都唔會買

幫吓其他就嚟執既黃店好過

推

我都食過，幾好味仲要係黃店添
非打手

加個黃字就上黎做打手吸客 死撚開啦屌你老母

ali 幫Alipay做代言
ali係偽黃？

打手全家確診

三樓嗰間仲好食

無問題

大把黃店都用
總之d錢係比到黃店就得

貼得文宣做宣傳好過冇喇
食個手卷又唔會死

2020年嘅打手

拉
食過根本無咁滿

門檻咁高做乜
打開門口做生意肯當眼位貼文宣仲唔夠咩?
唔係叫你好似星火 612咁重課
淨係食下手卷姐

笑死
人地話海膽有尿味
佢就叫人食鰻魚

做打手做得咁明顯

起完樓主底你就知樓主真係搵野食

食開佢個炸蝦反卷 係幾好食嘅
最鍾意有好多醬落 次次舊舊都落唔同味

老非打？

好地地話間黃店無人幫襯需要懲罰咪得
係要搞到咁核突如果你唔係店主 真心問嘅
個店主俾你累撚死

間野偽黃

黃定藍

點知佢係咪黃

只係知呢間係告急緊嘅黃店

喂, 咁佢真係唔難食, 點會累撚死呀 ?
若果真係屎嚟, 係黃店我都最多幫襯佢一次

咁樣開post法肯撚定有反效果
如果你係店主只可以話你蠢
如果唔係咁個店主真係多得你唔少

呢間狗也不屌

拉

應該唔係打手
起左樓豬底

我意思係我想食海膽, 咁你話有尿味, 咁我咪試下嗌鰻魚囉
唔係明知難食都要食呀 ?

我早幾日食過 話無海膽賣 食咗另一啲手卷 一般無咩特別
睇和你pay係黃店 但睇門面唔多黃

藥水海膽

你老味個個起我底

見唔見到啲巴打屌緊你本身想幫襯都因為呢個po不了

幫你啫

呢間野夾埋之前隔離間藍店撈麵一齊做緊 宜家扮黃
打手行開啲啦

覺得你無回應有啲好笑姐

咁撚串
我就唔撚幫襯你

你應該係孤兒黎

你咪唔好去幫襯囉, 你都傻傻地

成舊水一個下午茶size鰻魚飯定唔知三文魚飯
買完企喺度食，傻閪錢特別易呃

👌🏻做打手做到咁撚串
你邊撚個 咁多黃店我一定要食你？
等執啦屌你

因為我未食過呢間點回應

咪扮野喇你, 你呢兩日幫襯過邊間黃店呀又

佢係完全打手feel
不過起底佢又有幫過唔同黃店post上嚟連登告急

唔係黃店就收皮

原來係黃店

支持！

之前有一間賣手卷嘅就係咁 上黎賣廣告 俾人屌到敗走
唔知係咪呢間

無食過又咁hard sell
緊係值得幫嘅先會懲罰佢㗎嘛
又唔講係咪黃藍

上次食完 痾撚左4日

幾錢先

柒咗就收皮算啦
btw不推文

食生野
等於食屎

手圈？

諗住拋舊磚上嚟睇下有冇人食過有咩反應丫嘛
你睇, 依家幾好反應

你講咩都得㗎啦 圖都無張 你啊媽隻臭鮑

想食未食 唔想食未唔食囉
打唔打手有咩所以
反正葵廣見倒咩食咩架啦 佢仲要係黃店

屌嘅多喎 你係咪同間嘢有仇

黃店 岩岩星期6食過
無哂海膽，但係無上面講得咁差

屌我多啫, 以為我係打手
若果屌間野, 咁間野都要反省下

個日做嘢都經開呢間黃店
叫左炸蝦，好鬼多醬揀
即叫即整係好食
收銀好服務

個門口仲擺好多文宣
咁大個人，係咪黃店自己判斷啦

告急黃店黎

黃店？

你睇圖會聞到味咁勁

睇完篇稿更加唔會去食

食過三文魚加帶子
係好食

打手死全家

樓主開po有進步空間

你唔講埋可接受 ?

個人覺得呢間確實唔錯
但員工有啲串

樓主係唔係想幫黃店倒米

一時又話好似好好食，一時又話好好食，咁其實你食過未嫁？

未食過呀, 邊有話好好食呀
我就係驚中伏先上嚟問下

人地點諗我控制唔到

好撚難食

食過
根本唔撚係咁多

意思係連小小證明都比唔到

好肉酸呀
同之前觀塘個間乜9水手一樣
何況而家d舖頭食材turnover咁低仲食呢d野咩

仲要呢間真係唔好食

收皮啦 見過你入面d人食吉野家外賣

無米豬連認證可以接埋

嘩真唔真呀
以為佢黃店

冇食過

做咩咁多負評 辛苦晒黑警

間野見卷之屋好搵
開埋一份
但係d質素差一大截

好遠 幫你推下

遲d黎試下

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

食過 真係難食
黃藍是政見 好食是良知

垃撚圾標題

炒撚咗個pr啦

呢句野絕對得打手先會講得出

好撚好笑 兒登真係得五毛同小朋友

上次食過炸蝦定軟殼蟹反卷
勁大浸油益味，仲要係凍嘅
擺明放左好耐

食開頂樓個間

食三樓個間手卷屋仲正啦

直接話告急仲實際

要食食樓上三定四樓橫巷果間啦

佢仆街了
唔比好似圖咁多一定比人屌, 多人得濟要等又比人屌

搵樓豬做打手仲唔係痴咗線

樓主呢間都食得落 平時打飛機係咪食返自己啲精

唔知做咩一面倒
黃店有哂文宣 唔食都唔洗咁屌法掛
而家連登係做乜撚野事

樓主又係on9
我係你就post佢d文宣圖rather than野食啦屌
錯撚哂重點

食過海膽得張圖一半
如果呢幾日去葵廣會比多次機會

黃店黎㗎喂 大家試吓伏當支持下都好
唔好一味畀負評 試過唔好食可以百屌成材

樓豬打手味濃

不過和你pay話呢間黃店告急 都會揾日去試下

告急

樓主唔識宣傳

葵廣其實就大把正既黃店

有幾間食到已經比老細認得

依間野出名少......仲係3樓時食過
反而1樓搬左去3樓個間先正

打手 死開啦

開過新POST直接講文宣仲好啦

問卷告急緊阿，比佢賣下廣告啦

黃店告急

食過 覺得唔差
如果係黃店的話宣傳下又有乜問題？
更何況樓主唔係打手
話佢偽黃既攞啲證據出黎先

嘩 係喎 好似真係好撚吸引
不過你賣廣告賣得咁撚低莊
本身都應該會去食嘅 而家不了

味道OK
但份量無咁多

是咁的
正常黃店=出錢支持
賣垃圾黃店=精神支持

依間垃圾
葵廣當初得一間即整壽司舖
見人地有生意即刻開黎搶人生意
中國人思維

食過一次覺得正常唔錯

下次你出Po講告急就大撚把人仆嚟課金啦
洗鬼咁低莊咩

樓主唔係老細就等比人炒

係咪烤焗工房對面個間有人聽到佢係藍 因為佢同對面間烤焗工房鬧隔離整連儂牆啲鋪頭搞事

屌由佢喺一樓啱啱開舖就幫襯以後唔食

我都係 由中學食到大學 真係好好食 不過藍就無情講

唔想知，千祈唔好話我知係邊

唔覺海膽好食,浸味好怪

呢間啲野唔新鮮，好垃圾
門面唔夠黃，行過完全唔覺是黃店，要查左先知

屌你老母賣廣告？
d海膽臭過屎渠

食過一次。有D怪味。